好似幾堅下 => 不過有D野係可推論出來!!

佢講疫回歸在農曆7-8月(9-10月左右)
理論上合理,未有疫苗呢隻武肺根本無得防!!
氣溫適合武肺又來過!!
其他就信不信由你!!